降魔的（19）

啤啤

唔係芷若，係Sylvia

feel到個爛尾feel

啤啤會唔會就係想話dodo sir 搵到真大夫

小馬係賤男

同集數了

牙moon

死後變怨婦

死前仲要俾小馬咁對待

Macro無flag 應該唔洗死

仆街馬 唔理啤啤

含村剷啦

正式宣佈成套戲最慘既係啤啤

啤啤唔好死呀

汪子勁我屌你老母

點可以咁對啤啤

我屌你老母 小馬死左佢啦

些粉 啤啤

啤啤要死啦
岩岩放左佢落車尾箱

可能係真芷若

真正既子若去左邊

好慘

有可能

Tvb好耐無呢d咁仆街嘅奸角
啤啤

個劇本有啲過火，睇到鬱住鬱

\|/

啤啤正咁多

些粉呢

中伏了 救左個假芷若

你當尋日果支預訂左都得

馬明演技=大聲講野

些粉會唔會一齊死

到死都冇理過啤啤

啤啤 小馬仲未屌你架

死小馬

就完套野又開始多膠野

展明

應該比人救咗啦

能力愈大 含家死唒

Siuma傻撚左

啤啤處都未破就

小馬有異性無人性

套劇平均一集一個POST

啤啤少條頭髮我惟你是問呀垃圾馬季

痴鳩線，咁又要死多個

唔好開車尾箱呀

馬明on9.....
唔洗旨意攞最佳男主

啤啤呀

如果些粉冇死續集可唔可以搵佢一齊降魔

今日第一次睇？

尾箱啤啤黎

點解你地會話啤啤係車尾箱？

以之前劇情 些粉唔似會出事 啤啤就....

好想睇痴漢呀!!!!!

退出娛樂圈啦死打靶！

內疚一世

睇上邊啦

話撚知佢啦

一開箱變左醬

殺我啤啤 郭展明你個仆街

應該比樓下果兩個警察救左

marco好仆街
話分頭搵特登閃人

一向都話啤啤係真愛

啤啤唔好呀呀呀呀呀

終於追到集數

岩岩有人搞車尾

今次真係小馬害死啤啤 屌

係啤啤叫㗎

第一次見tvb劇都可以開咁多個post

好似片頭見到

但頭先兩個差佬俾展明控制左

馬季：曾經有一份至真既愛情擺係我面前，但係我冇去珍惜。到冇左既時候，先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此！

借題發揮就企開啲啦
再嘈比夏雨都唔比信號

啤啤可能係失救死 仆街小馬

芷若好煩膠 快d死啦

灑狗血時間

降魔馬明啲戲好左好多架啦

啤啤話分頭

有情有義

馬明

啤啤紀念區

係。馬明放低左手機
唯有親自搵佢

唔係真警察啦,最尾同展明一齊圍芷若

佢快啲死啦

引佢講石像係邊

啤啤係車尾相

好想斬死個差佬

假

慘啦仲要唔即刻開車尾箱

馬季 屌你老母阿

仲要氹佢搵石

gg 真係魔黎

仆街都出得街

呢信芷若係假既，真果個已經比嘟嘟sir班靚救左，岩先抆槍個scene

小馬有同佢講過石像

你又知有石像

弱智 大夫平時會理舊石咩

好假

佢點會知咁多野

衰咸濕

點解唔打比佢

佢又知個石像？

暫停載客 紅色既

馬明醒左咁多既

芷若都唔知石像

小馬唔會信佢掛

小馬IQ終於有啲啦

小馬: 你知石敢當?

點解你知咁多野既

醒喎

手鏈

又蠢唔哂

小馬谷精上腦

整爛左 9up

又蠢唔曬

醒左

好彩仲醒醒地

郭展明你個仆街

馬明講得好撚有霸氣

仲要引你去石像

你點會知個石像呀

戲服睇到人好出戲

車尾箱啊仆街小馬！

佢話佢聽到

隻眼全場最正常effect

能力越大

出左幾年啦

d戲好正

寫輪眼咁

佢啲口音有啲九十年代

好人既沈默先係罪大惡極

好似RUN DEVIL RUN D衫

好人既沉默係罪大惡極

食屎啦你老味

死咗

食屎啦

屌你啦而家先諗起啤啤

又多張JPG可以用

Sm

你話我乜野
就會變乜野

Cg笑到仆街

好人嘅沈默先係最罪大惡極

好人既沉默

Chok頸果下好有MJ feel

Star Wars

廢石係邊

魔子曰

隻魔幾好J

智雯d80s 口吻同表情好好戲

對眼好銷魂

唔好死呀

仆街

唔好呀

屌

仆街！！有機會救到架

又笑乜鳩

好一個好人的沉默

淨係掛住芷若 on9

魔又講得冇錯 係馬明仆街

快啦屌

吸佢啲能量

又笑嘜鳩

紅都面哂

立flag

啤啤啊

吸能量

界王拳！

吸星大法

魔數晒馬明啲罪狀出黎

唔好呀！

納兹上身

好人的沉默

隻魔屌住走

自己廢就話放人一馬

死左

原來馬明識吸精大法

小馬連魔都吸到

兇手！

魔做得好！！

勁過電壓站

廢石呢

仆街當人兵

人工呼吸

我既啤啤呀

holy shit咁快又死多個

屌你馬明害死啤啤

垃圾馬季

為死而死
開始垃圾

屌你老母

心外壓啦on9仔

應該救得返 做心外壓

唔好瞓呀

起歌

屌你

仆街馬明

人工呼吸呀

仆街馬季

好撚膠

人工呼吸啦
你on call學d野去左邊

我都死了

點解屌你老母編劇

D魔同石都擔擔

仲唔call白車

小馬真係好蠢

馬季仲廢過舊石

乜人都死,ON9編劇

Peter咁

人工呼吸啦屌

死前喊過黎

啤啤～唔好死呀

小馬我唔會原諒你

啤啤都要死

屌醒馬明啦
成個腦都係芷若

咩撚野都唔做 由佢死？

垃圾馬明 隻魔屌得岩

下集死邊個

窒息死好慘

救人啦
斷左氣無幾耐炸

讓降魔未，死晒咁滯

快d cpr啦

小馬，你去仆街啦

英雄電影

做人工呼吸啦屌

馬明實比人屈夠佢殺人

人工呼吸啦

dcg
屌你求其搵個ive仔做好過啦
求其幾條光 當觀眾傻嫁?

咁易拆開....點會焗死？

安息

同老母一樣死咗先記得人

咁兒戲

馬季直接害死啤啤

馬季食撚屎啦

仲望

死夠未

屌你老母咩 又整死一個人

死馬季最後一句仲要話啤啤好煩

屌你老母 啤啤呀

垃圾馬明 真係比石敢當鬧得好岩

最後會唔會以為芷若係妖女,錯手殺埋佢

垃圾馬季

比番啤啤我

屌你死左

心肺復甦法啦

夠料仲駛係度錄咩你

最仆街係心姐 如果唔係廢石同莉莉可以幫手

6＋1

正仆街 些粉

seven原來叫6+1

正常應該做人工呼吸......

呢套劇算唔算tvb新嘗試 乜人都死哂

啤啤

好彩有歐高榮

搓cpr啦嘈

陸嘉一

佢一早死 啤啤就唔洗死

咁快就完左呢幕，起碼錫一啖先啦

死撚開啦芷若

些粉真名叫陸加一

屌你老味仲攬女 食屎啦小馬

仲掛住溝女

阿蛇

呢個時候仲掛住芷若

真係dodo sir啲馬

明明啱啱斷氣點解唔乘機心外壓人工呼吸

Dodo sir

SEVEN 唔好死呀 得返你呢個FD

好彩開咗副本任
有啫啫sir

啲狗話有足夠證據十成都係兇鳩人

垃圾馬季死無全屍啦

廢小馬

乜d差佬咁好戲

啤啤正過芷若

點解唔綁多d個胸

Seven 終於做到野

已經唔記得啤啤了

真係嘟嘟sir

控制左

啤啤又死 屌你咩

geass

仆你個街仲掛住子曰

開槍都避到 痴撚線

條鏈識飛

屌得好岩 馬明掛住瘟女

Diu你....啤啤又係死自己on9

屌你射多幾槍啦

咁近都打唔死

開一槍咁少

仲要唔識閃

又可以入返去坐

神劇
最後小馬大受打擊 走火入魔

啤啤死埋其他人點都冇所謂鳥
血流成河吧

啤啤唔死 唔會觸發到馬明爆seed

冚家剷

啤啤好無辜

抵你成世做兵

On9在做兵

Wanted

眼鏡無左d 水

些粉

清曬

啤啤點比人綁起既鏡頭都無

嘟嘟sir真係5*卡

啤啤死左睇落去仲有咩意思

咁都唔死？

啤啤呀點解呀

Dodo sir啲霧氣時有時冇

屌 咁啤啤呢

dodo sir 都記得展明放監
馬季你個on9

會唔會marco都係奸？

馬季根本屈機

點解會清

點解嘟嘟sir咁勁 都溝唔到葉翠翠

點解啤啤要死

marco 有古怪

硬係形住marco會反佢

啤啤死左...

tvb 準備收刀片

覺醒既嘟嘟sir

睇眼鏡

一日俾班老鬼揸莊 一日都會繼續睇垃圾cgi

些粉鬼鬼地

展明個對係唔係寫輪眼
用幻術控制人

神早知道又搞到差d俾人女女女

食屎啦你！

死到麻木
起一起歌就完

Yes sir

Dodo sir 成立TEAM人打魔啦

心姐

心姐 妖女 些粉見到會到

哇！！！

黃智雯係真心入魔 定無辜

屌 啤啤知魔個樣

魔變芷若個樣

死返入房啦八婆

Marco表現咁怪既

人地話分頭行又真係分頭行

累撚死左啤啤仲咁好心情買咁多野食

你又炒車

馬季先係魔？

心姐扮驚扮得幾似

最後一J啤啤對腳

帶莉莉去都唔洗死

seven黑人問號

芷若係雞

嚇撚死我

班精靈反而留係屋企

呢部死咁多人

屌啤啤明明想同佢講

因為佢唔係Money hero

全場智商勁高係啤啤

仆街 唔好睇

莉莉去左邊

點解些粉咁多戲份既
係咪有古怪

馬明肯聽埋啤啤講個一句

馬明肯聽啤啤講果兩句咪咩事都冇囉

睇黎有乜用

小馬下集成魔了

咩事

睇liveleak

償街馬季

些粉多戲份 一定有古怪？

好慘。。。

累完一個又一個

啤啤對腳自己放入去

馬明食屎啦

點解要播多次

仆街咁都比佢分頭搵

三集死三件

馬季我屌你老母

最後一句同啤啤講既野就係叫佢唔好煩

編劇痴線,要睇番點死

知就好啦

有洋蔥

會唔會又車去機場？

仲播

屌你仲要播呢d

流星般閃過

，marco有古怪

仆街

最感動係啤啤死

死撚左佢啦屌你老母馬季

唉 點解
垃圾編劇

仆街小馬剩係掛住女神

仲要睇番點死

有慰安婦都唔識用

覺得怪怪地

削骨呢首歌都幾應境

好傷心

就係你呢個仆街害死啤啤

諗起寄生獸

伏線呀

死撚夠未啊，過晒火啦…

可能係最終BOSS

你走啦，唔好煩啦

場地或時候錯

屌 點解ending係咁

屌你 呢個畫面

小馬後悔未

最後幾集瘋狂死人之後回憶殺拖時間

On9梗係揀呀moon啦

fuck you 馬季 咁大個好女仔係你隔黎唔珍惜

唉

就係因為佢眼入面得芷若

竟然唔輪咗先

莉莉 屎石又唔幫手?

屌你老母...喊撚咗..

女兵啤啤

又係假扮嘅？

係馬明害死啤啤架！

最感動係佢

無錯，係你仆街害死啤啤

點解又要整喊人

今年我最喜愛女角色 啤啤

睇撚住個廢老呀

屌你老母馬季

馬明又累死人
唔好比視帝佢

屌你老味咁end,收唔到聲

係 冷靜得過頭
又死人又咁多神神怪怪

agger

一早就揀啤啤啦

最後一集要整把槍 係咪趕唔切貨

首歌

腳咁長
唔自己隊入去果兩個佬好呢hea嫁

我頭先都想講，點解佢冇事

曾經有一份至真既愛情擺係我面前，但係我冇去珍惜，到冇左既時候先至後悔莫及。

我係莉莉就殺左馬季。。。完

屌 依幾集咩事啊

唔死咁多點逼到馬明降魔 on9

亻......

仆街小馬

MARCO做配角
GARY做垃圾CID

馬季去死啦

魔最尾會唔會上seven身

bearbear做兵做到死埋

依套戲喊死人

係

馬季吸左魔會唔會成魔

伏線

你老母咩 咩都伏線

伏線>炒車>新伏線>再炒車

抵啦
醫生又然

係伏線

SEVEN好似成套野都好好運 大家睇返第一集 好似係馬明幫佢渣車先無出事
會唔會係伏線

困左小馬入監
無人搵到廢石

cctvb真係好撚鍾意整死人

中肯 啤啤咁好女仔都唔珍惜，依家死左喇

可能有為一早整左

魔會唔會殺左seven，之後扮seven，
引馬明帶佢搵舊廢石？

支持莉莉快啲殺左馬季

神級冷靜

車尾箱都唔睇下

哥哥

下集廢石死

廢石88

屌你老母馬季 又一個

下集到廢石死

聽晚到本尊

下集石敢當死

本尊唔好死啊

下集到石敢當

言靈啤啤黎啪一下還佢心願先

之前異靈靈異留低左

俾女主啤啤呀

下集到廢石？

廢尊都要死？

之前咁多集都冇喊
一到啤啤死真係頂唔順

全心摧毀我

廢石去幫啤啤報仇=自投羅網，自殺

尾二果集都要崔淚到仆街

好人既沉默先至係罪大惡極

啤啤

小馬你個仆街

闔家鏟？

下集應該本尊GG

啤啤啊 做咩唔等埋我

頂 個預告播晒啲感動位

一集死一件

廢石立flag

死夠人未？

希望聖羅蘭神助攻

下集廢石都死埋
馬明先係剋住大家果個

係你累死啤啤架，
而家先鍾意啤啤

魔只會跟召喚者諗個樣

決定反撚樣馬季

到廢石

一陣又炒車

因為marco做開仆街仔

仲冷靜過死熊貓

一集兩個我頂唔順呀

冇啦啦又點會睇車尾箱
不過馬季又真係on9

對腳

莉莉殺左馬季佢！

一大巴打落d左膠到

下集又死個

掛住瘟女

唔通最後石敢當死咗小馬知佢喺豪仔先爆seed

唔好比視帝佢

唉 屌好撚sad

下個到本尊了

本尊由他啦
最緊要啤啤果段要做得好

呢句要cap圖

咁佢又唔係鍾意啤啤

炒車的

馬明就黎見親每個人都搵血汗錢印一印先

佢唔係鍾意 只係後悔
淨係掛住大夫

莉莉呢套劇咁撚勁都成日隱形

反馬明

平時邊有咁神心，就算因爲龍貓變好仔都唔會怪成咁

愛滋針呀.jpg

明明見到有兩條友搞佢車尾箱 咁都唔睇

本尊換啤啤 deal?

食屎啦馬明

廢石先係罪魁禍首，咁撚柒廢，咩都靠小馬

馬季真係乞鳩人憎

本尊唔死

都被馬季吸乾啦

又立flag

本尊比人sm個樣好受

播完回憶跟住到片尾曲真係編排得好好

啤啤>>>>>子若

馬明呢套劇講咁多句仆街
點知最仆街就係佢自己

咩呀 佢見到兩個人掂車尾箱

Macro唔會死啦 要照顧龍貓一家下半世

其實魔講得冇錯
所有野都係馬季有份造成

些粉會唔會係死神or時間穿越者？

你搞到人地永遠都聽住：「唔好煩啦」

死仆街 累死啤啤

好似殭屍2咁 最尾d人死曬

套劇好沉重呀

聽日先20集
維基話有21集
星期日做？

有為都未過橋

反撚樣廢石，遠弓近弓都唔撚得

都唔明芷若邊忽好
還我啤啤！

下集到邊個死

永遠懷念女神真愛啤啤

角色姐 馬明今次幾抵攞

係呀

馬季同汪子勁同歸於盡啦

小馬

連登越反越紅，請繼續反

其實啤啤有無諗過咬爛個膠袋

啤啤rip

上個POST有人POST依條片

TBB自己一早劇透左

但佢果陣掛住隻臭雞醫生鬼諗到咁多

本尊既力量係同隻小賤馬成反比 小賤馬愈強舊屎石就愈弱

Btw我屌死你 咁就冇得睇呀moon

16分鐘成30頁

屌佢老母馬國明 我女神啤啤呀

廢石話左佢兩集啦
佢有聽咩？

好靚

屌 好嘈

對

個post快到我追唔切

SEVEN都DODO SIR應該最尾都存活
大家無留意到SEVEN特別好運咩 次次都避到意外 唔知係有心寫定無意寫

行運超人轉世

些粉係終極大佬

祥仔又做菊姐細佬

我覺得只係套戲好，佢d戲都係屎

一集死幾個

左膠打唔撚醒架
琴日果集前日果集佢唔幫廢石就決定要反條垃圾

拎廢石換返啤啤返黎，得唔得

睇返時間係今晚十點左右post嫁

我真係火都黎！

化灰

啱啱醒起個個都有小馬d血道具旁身 得啤啤咩都無

Final boss

第一集啦，肥仔啦，啤啤
三單都無佢份
魔既餓底

睇撚住兩個人搞車尾箱
擺明係想講佢淨係緊張芷若
其他人既死活完全唔理
淨係一句叫啤啤走就冇理下佢係咪真係走左

個post推得勁快

青馬大橋變咗奈何橋

冇呀

係咁重播死前果幕

幾時爆1001

反廢明
救唔到啤啤，又唔做人工呼吸

羅賓!?

些粉真係好古怪 咁冷靜

啤啤=女主

正仆街

馬明唔抵爭。成日退縮又掛住醫生唔理啤啤。辜負人都算，仲間接累死咁多人。

我唔理佢d戲點
害死啤啤就唔可以原諒

小馬會唔會到啤啤死左先發覺自己鐘意左啤啤

好人既沉默先係罪大惡極
諗起沉默既港豬

諗起寄生獸個加奈
小馬會好似新一咁成長

石？
心姐？

我都覺 係唔係魔個邊

啲潮語聽到好尷尬

屌我知喇
其marco先係天生異品果個，廢石見小馬係人第架車落黎就認錯人

心姐快撚啲死

套嘢主旨就係一般人嘅沉默做咗兇手？

唔知啤啤死前有冇被人女女女

咪就係囉
小馬愈近結局愈on9

証明啤啤受歡迎過芷若好多

心姐快撚d 死啦

又伏線

弱智雯d戲屎到
又樣衰
屌

最後得返馬明一個

開season 2比個精靈角度啤啤啦
廢石死左都無人理

芷若快d死

開續集可唔可以俾啤啤做精靈？

明明小馬 回憶 同啤啤重多過大夫

未入明鏡MODE呀

好啱

今集有沉默先係罪大惡極

有冇人有cap 圖

btw...啤啤

石敢當會自殺
破左個石象拿粒無限寶石比馬季

些粉同石精靈一樣
些粉係活左幾千年既老魔

佢仆街的士佬一個咋

蜘蛛俠嘅套路

稔起negan 話 i killed them but you get them killed

阿moon今次搵到個咁討好ge角色，以後應該上到位

做驅魔人

累死啤啤

又做19福祿壽

能力越大責任越大

死淨心姐

點解石敢當有3000年功力都可以設定到咁廢?

佢醫生個look勁好J, 魔look就不了

莉莉會放過馬季？

時間設定三千年後，應該科幻片黎

啤啤單係死後走馬燈十分鐘已經睇到好感動

好似真係經歷左唔少，明明時間唔長，但刻畫得ok

比著你都唔信個廢柴啦

整呢種假野cg
靚過整螢火蟲個種

又係喎，死咗嘅續集都可以再出場

馬明吸晒

起碼唔洗好似幕後玩家做人SP

比馬明吸走哂

人鬼情未了

推左咁耐po大家都當廢石諧角
都有人鍾意佢加嘛……

係咁既話同屆港姐3個都上位喇

心姐下集一開始死左先得唔得？
有預感佢係死係自己on9手上

女主啤啤死左！

屌

廢拉最叻賴人

我個心真係好痛
啤啤死個刻馬明仲未知佢鐘意佢
啤啤成套戲都係到做兵

成日講能力愈大 責任愈大

但又唔覺能力有乜咁大

如果石敢當下集死
咁佢幾時會知自己係唔係豪仔

Bug:啤啤出門口邊可能唔帶埋莉莉，莉莉頭先仲係到

我鍾意魔look喎

續集叫降魔巴
用小巴做主線

Moon個年仲有邊個？

扮唔知

死左個老母佢算啦，搞死啤啤把撚咩

阿moon下套好似女一，講救護員，仲要有馬德鐘，應該中型製作

貝貝同巫婆

點解唔做CPR

我都鐘意魔look

佢派血汗錢俾行家時，有冇掂過啲錢？
我記得佢拎出嚟派嗰陣，係用個袋袋住

啤啤成套都好慘

本尊終於要死

準備開口講，就比小馬叫佢唔好煩啦

馬明睇住一個一個熟人離開佢

我係佢應該痴左線

保護廢老

咪就係

課金越大 債款越大

佢叫廢石莉莉留低睇心姐
又係衰心姐

女淫魔,成機挑馬明
能力愈大

魔芷若都鬧佢啦

但魔d表情多d

莉莉會唔會都有事

隔衫都有效啦

又有伏線

最後一節都一個post

垃圾的士佬同廢老都係害死啤啤既兇手

大家有冇睇過頭幾個POST既留言,對於啤啤就係港女,想佢快D死,到依家唔想佢死,好慘 證明套劇係人物描寫方面真係好屈機

好柒

啤啤死左，莉莉仲會唔會跟小馬

全部人其實都係廢老累死

20分鐘30頁

啤啤邊忽港女

頭先魔做得唔錯其實

大家唔好忘記，仲有豪仔呢條伏線

啤啤效應

幫手保護心姐，廢石完全廢左

本尊係死都唔會比魔殺死阿嘛

豪仔最後出黎救世

寫㗎啫 可能啤啤又骨骼精奇呢
再唔係就犧牲莉莉

接近一集一個POST 幾耐未試過

心姐死既話 推夠2個post 又點話

Avatar正d

眼神ok
但笑得太中二

個本體公仔有事就GG啦

幫手報仇

求本尊sm圖

頭幾集拍鬼片係到鳩叫 D人話想佢快D死好煩

巴打咩事咁憎心姐

豪仔係展明

拖波鐘，屌你得1個鐘，有半集係度心姐不斷講有為，
明明今集主角係啤啤，得最後15分鐘仲要得幾幕

女神

Tbb (唔好計賭撚群英會） 有邊套好睇得黎啲角色接二連三咁死？

連心姐都死埋=馬明入魔

全部人都係佢累死架

應該最尾小馬疏遠返佢，做天煞孤星

展明都好中二病

頭先魔好似講咗句：你以為你真係普通人？

就快又爆post

支持

同埋 芷若拍片講叫馬明去救佢個陣
佢係咁講 救我呀救我呀小馬
我個陣都覺得有d奇怪 真芷若唔會咁講
應該叫小馬唔好理佢

有冇諗過連登仔炒車都係編劇嘅伏線

黑警你個仆街我要你血債血償灰飛煙滅

係啤啤講到明要留係屋企

好鍾意黃智賢做魔個D演技

石敢當

林峰果套 使徒

我一向都話啤啤係真愛，唔鐘意大夫

依套係降魔的前傳,令到馬明由一個的士佬,剩係想搵錢,食安落茶飯既人,轉變到去為世界好,降魔伏妖

佢係咪搞得你好high?

以家排名 小馬 >魔 >展明> 莉莉 >>>>>>>>>>廢石

Gay

靚女加有身材

有無諗過其實編劇都係連登仔

好淫

追唔切post

今晚可以爆埋

佢做魔大笑果陣時唔知點解覺得好大陣膠味

屌頭先有無人見到黑警叉黃智雯個陣有個頭出現....

莉莉唔跟埋去

莉莉

黃。智。賢

粗獷型 係攻定受

做兵係咁架啦 女神有鏈

但啤啤死得好求其

比起龍貓同有為

依個咪真伏線

流星般閃過⋯⋯
竟然仲未覺得反感

些粉講得啱：醫生姐姐當你係兵嚟嘅咋

抵你一世做兵

小馬都算偏心

如果最後死淨心姐 真係

20定25集
爆20個

整開鏈都唔整多條比啤啤，馬明

整定要死

得21集

啤啤一個爆post

反廢石，還我啤啤

起得岩時機

爆seed小馬>=莉莉>魔>小馬=展明>廢石

成套好有潛質拍到iron man咁

好撚嬲呀點解啤啤要死點解!!!編劇我屌撚你俾返啤啤我

係，快到唔知咩事

所以些粉有古怪

無血了

啤啤有個洋娃娃 已經好足夠

都算係馬明幫佢搵番黎

依套野有邊part唔係伏線

心姐唔死得 佢一死埋 馬明無人無物=走火入魔
但係睇個勢最後馬明都係正義撚

點解要全部都死曬

好撚黑人憎

聽日果集先黎料

上面啲人睇戲睇到鬧埋馬明真人仲話唔好俾視帝佢係咩事？

降魔的(20)

開定先

好期待星期日大家集體炒車

叫莉莉睇住心姐呀

大魔Sir

咁快有，好那正

BUT

下集到豪仔

tvb自己剪定，仲要10點已經up左

但真係好想心姐死

莉莉要陪住啤啤呀

馬明根本冇在意過啤啤
仆街馬明

莉莉>魔？

好想知小馬支槍幾時先用到

呢個時候講埋啲仆街野益左王浩信唔該死返出去啦

降魔的（20）

個2個人比魔迷完
醒返就無啦啦比人告殺人
謀殺分分鐘坐成世

死曬d 親朋好友
把心一橫去降魔
成為一代降魔大師

要觀眾思考先係一套好睇既戲

真係如果心姐死埋佢變魔都似

加埋佢扮魔套衫

去到咁樣殺人法係咪誇張左少少
其實馬明唔係應該估到佢身邊有幾多人?
啤啤唔係有守靈點解都會死-_-

做乜鳩

馬明拎啤啤個膠袋個陣咁易嘅 仲以為索實

你有冇睇到開頭莉莉撚狗咁撚廢石

一揭就拎到咁 hea 到

見唔到右上角?

馬明冇視帝
入車尾箱訓啦

還我啤啤
唔知莊醫生有咩好

些粉係蛇妖

唔講唔覺 好撚寒

上個po有巴打提及些粉次次都咁好命

佢頭先派血汗錢俾行家時，有冇掂過啲錢？
我記得佢拎出嚟派嗰陣，係用個袋袋住

痴漢展明想玩時間停止

小馬能力 吸星大法 靈血護身 極運

屈機

穿崩位

有為+中電 >>>>>>>>>>廢石

一滴精 三滴血

應該係要打J 先整到鏈

蓋子宮

係喎

黃智賢

佢廢既，早死早著

今日睇黎可以爆到20

真魔

又爆一個

屌呀做乜鳩

燈燈佢

吸晒佢

有為>廢石
中電>廢石

好撚似江美儀

1001

用手指禁住個鏡頭就算

嘩屌

勁

liam 張相來，冷靜